中大同城大保衛戰 = 第7集既霍格華茲

兩間大學創校以黎第一次對抗外敵侵襲
好撚似佛地魔最尾想攻打霍格華茲咁熱血

我地一定出齊魔法同你地班食死人奉陪到底

但是要持續補魔法

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

城大好似無報導

唔知咩境

推

保衛榮大 人人有責